睾丸與良心 兩者不可兼得

唯得一條友兩樣都冇